每次都係差少少 差少少

差少少勇氣拖落去 攬住佢

好在咋 如果唔係你要坐監㗎啦

拖到手 坐監都抵啦

大家同性告你唔入ge

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！